(求救) olympus個mon黑咗

有冇人知道點解會咁？
明明支鏡有lock實
諗住聽日攞番左豐澤整

好似detect唔到支鏡?

抹一抹個金屬接口先

有無連好支鏡？裝多次啦

肯定有裝好的
因為我扭果陣聽到"tat"一聲同實咗

已經裝左好幾次
同埋扭果陣係聽到"tat"一聲同實咗

之前鏡身摩打壞，都係咁。
唔插鏡見唔見到畫面？

依家冇插鏡

枝鏡問題。
睇下佢好唔好彩自己好返

唔好彩拎上去CS問

O記CS幾nice

唔該晒巴打